係咪得返經濟焦土呢條路？

大家都知香港依家係中國打貿易戰嘅其中一個大水泡。

歡迎熟經濟嘅巴絲補充
咁如果香港經濟焦土，而盡量令中國唔可以藉口幫香港搞基建而吸走啲錢。（配合埋出面巴絲講嘅mpf 戰術等等）

中國係少咗好多籌碼打貿易戰，甚至依家仲有天災，間中又爆發城管衝突，中國個壓力煲都好大吓。

再睇，經濟焦土，當香港會霖先，但沙土又好，金融海嘯又好，其實香港復原力一啲都唔差。
反而中國係靠平價工廠同外國扶植先上到位，一直往上走，先唔講識唔識打逆境波，爆咗之後唔會再做得返世界工廠，仲要養住14億人，中國嘅大倒退一定唔輕。

簡單討論，經濟攬炒呢條路會唔會係8月開始要多啲諗嘅？

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

好似話進出口賺好多 機場賺40%
咁嘅話 淨低嘅係邊到賺?

Lish

仲有條難行啲嘅路
革命輸出中共

之前有巴打提過將文宣寄去內地
配合埋內地經濟下行，唔係無得做架